【welcome welcome 相當興奮】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXIX

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

原來開左post了-.-

on9

妖咪推